
                      Ciencia ficción con una buena producción y una trama muy atractiva que nos trae Netflix a nuestras casas. Película sobre una lucha del ejercito contra algo que no saben lo que es y se las ingenian para averiguarlo y luchar contra ello, con una trama atractiva para fans del género y una buena producción nos hace disfrutar de una película original de Netflix, pero hay algo que falta en la trama para que sea una película completa, de todas formas es una buena película de entretenimiento de Netflix.
        
            